點解大家而家成日都針對全體警察？

我見到呢兩年以嚟好多人對全體警察有好多唔同程度嘅攻擊，大家都成日話「3萬thx」。

點解當律政司而家做嘅每一步都唔合黃絲心意時，大家都只係將矛頭指向大波嬅，而唔係DOJ嘅其他職員？

真心求教。

★警察好仆街gif貼圖區！

因為佢地仲幻想緊doj啲人讀得多書
識得分事非黑白

DOJ thx

所以我會將矛頭指向DOJ嘅其他職員
所以我亦唔主張人集火林鄭, 而係所有政府高官同建制派
BTW呢度學術台

點解矛頭唔係指向整個政府？
點解矛頭會係指向個人？

係咪清官免責？

师兄你同野蛮人讲道理冇用啦

可以好學術噉睇嘅
用心理學又得，用政治/政制學又得，用倫理學都得，撈埋嚟睇亦得

因為普通人唔會見到啲職員
佢哋冇制服根本認唔到

我唔係唔小心開錯台，只係想透過一件政治事件去探討一下點解大眾對唔同對象嘅處理手法會咁唔同。

係囉，我就係唔明其實無論DOJ定警察啲低級公務員都只係打份工，點解啲自稱白警或者無份參與過反送中嘅警察都要被咒罵，而對住DOJ啲職員仔，大家就好似百般體諒，覺得佢哋都唔想咁。

唔關事㗎，又唔係要啲人喺條街指住啲職員鬧，只係奇怪喺網上或者普遍輿論都唔見大家有對DOJ啲職員有任何指罵覺得奇怪咋嘛，因為佢哋照計喺黃絲心目中嘅厭惡程度應該不相伯仲。

什麼是團體
什麼是榮辱與共

一間公司、一隊球隊、一個家庭都係團隊，都可以係榮辱與共㗎喎，你意思係DOJ唔係團隊？

你忽略左最大大佬

国安法都好似話針對極小數人

沒有一個公務員是無辜

底都唔駛起
block

So？

咁即係喺藍店打工都係十惡不赦？

呢啲反應只會拉低黃絲嘅質素，何必呢？

咁多負評但都無一個人清楚解釋到呢個現象，唔係覺得我偏幫緊警察或者抹黑緊DOJ所以負評我啊嘛？

點解矛頭唔係指向中共

其實上面都有人答咗
好簡單
警暴係成日上新聞，有畫面，你出街都會成日見到黑警
所以令普羅大眾有種印象，佢地係一個團體

律政司掉返轉，大家個印象律政司就係司長
你出街見到個做律政司嘅職員，又唔會知道嘅
咁大眾印象佢咪就係個司長，而不是一個團體

不如14億+18萬+3萬tks
Happy now?